定期存款問題

請問定期存款既全新資金即係咩？
拎cash去做得唔得？

得

因為ebanking show到個息率低好多
想請問下有冇得網上搞都有優惠利率

即係新銀紙，零三年前嗰啲唔收
因為多假錢所以有呢啲政策

係拎cash㗎，唔係點做
你啲錢如果喺第二間銀行㩒定出嚟先啦

記住去到counter逐張逐張喺個teller面前數俾佢睇，分行有cam影住咁就萬無一失，唔怕少咗錢

係啦，銀紙唔新冇人要架。

巴打如果想儲錢的話，有冇考慮做儲蓄保險呢?一般都可以有唔錯嘅息率，而且有唔同嘅方法收利息，既可儲蓄，又可以彈性用錢喎。當然亦有長線嘅儲蓄回報，相對都高利息嘅

有興趣可以tg
理財分析:

佢對比番1-3個月balance
多左先叫新資金

有d 計十零日既錢

寫cheque

屌你老母 儲蓄保出名搵笨

完全封鎖保險狗

保險狗出沒

所以如果我入左10 萬
用ebanking做time deposit時 就會有優惠利率？

冇啦 信唔過呢d plan
唔好意思

保險狗

屌你呀

大部分都係指7個曆日內由其他銀行轉去該間銀行嘅資金，入數減出數嗰啲錢就係新資金。
如果同銀行嘅支票交收或同銀行唔同戶口持有人都唔算新資金。
仲有要睇清楚ebanking有無呢個offer，好多時都要分行或者phone banking先有新資金promotion。

唔該哂
因為我冇其他銀行戶口
如果我攞cash親身去做唔做到

放係mortgage link 戶口喇 ,

咁要問返銀行
因為有時唔同戶口類型或客戶有唔同年利率

好啦 唔該哂巴打
因為閒日番工 星期六多人到仆街 所以係到問咗先